有無人平時坐車見到藍絲廢老會望佢手機？

例如我

公投
應唔應該影大頭幫佢出名呢？

推

幫條廢老出名

快D公審佢

呢種仆街趁地冧死廢老個個都三尖八角，
認唔到邊個打邊個